# Задание 2
## Дано:

Пользователь - Зарегистрированный в системе участник

Акция - некое маркетинговое предложение, которые показывается всем пользователям входящим в аудиторию.

Аудитория - Набор фильтров, по которым формируются списки пользователей, например:
по среднему чеку, дате последнего визита или дате рождения.

Состав аудитории рассчитывается динамически, т.к. например, дата последнего визита может поменяться и пользователь выйдет из аудитории.

## Задача:

Вам необходимо написать функцию, которая выведет список всех акций, которые доступны пользователю
